[信用卡推介]年薪一百萬 有咩信用卡好用

30歲
年薪岩岩好100萬
之前用開渣打, 但waive唔到 late charge
嬲得制想cut鬼左佢
有邊張信用卡好用?
要唔洗年費既

ps. 對信用卡無咩研究 可以freely介紹下
thanks

八達通卡

要長者嗰款

咁你應該用EPS

美國綠卡